1月22日:557宗，2月2日:1萬4千宗

梁卓偉話 四月高峰 六七月先會完

呢個速度玩四個月會死幾多人?

14000係最新數字？

琴日。。

是但啦⋯
個數都係假

號稱14億人
團結就是力量
爆發瘟疫就四圍咁走
連人口統計都做唔到
監控就有你份

咁搞應該有幾千萬人中招

相信政府 唔怕 年年有今日

如果同Sars一樣就係6-7月完.......

自己加零啦

支那實際得8-10億人

按當地2%被感染率+11%死亡率嚟睇，家下單無漢就可能已死三萬幾四萬人，受感染人數係三十萬，亦只有呢個級數先出軍隊同封城，亦係呢個級數先會封城前放水比自己友離開，去分攤壓力。

印象中SARS時從三月尾開始全港停課，到五月至復課，而去到五月仲有醫護人員殉職，香港女兒謝婉雯醫生就係五月殉職，所以照睇香港人仲有排捱，未到最差情況，口罩儲備最少預到五月份！

未必，你睇各地公佈數字係好畸形，要仔細分析先估計到係乜事，知乜事先可以估量結果

個數字睇心情公布

封城個下係衣個數字
現在 最少過一百萬人中招

其實根本冇人知實際幾多人奶咗嘢，包括共匪

老實講，支共中央都睇唔實地方政府，支那人特性都係欺上瞞下，連中央都唔會知道實際幾多病者、死幾多人！根本全部都係假數！

睇唔實就梗，鑊就地方政府孭，功就雜種邀

又贏！雜種超鄧趕毛！

想關心香港要睇廣東省上升速度，太多撚屌住深圳去香港返工

呢個速度

梁卓偉估25號已經有75000

14000奶咗嘢 未計佢話冇發燒唔俾入院踢返出街嘅人數

十一日有大概25倍
俾多兩個十一日就625倍
雖然只係數字推算
咁打個折，加埋春運復工因素
過百萬人感染都不是夢

又如果長期唔復工抗疫，經濟就重創
支那有排受啊